真係唔好再入黎元朗！

我男朋友個老豆係圍村老，佢成日問我有無份出去攪事，問我一唔一齊出去打班青年人，講明元朗好多鄉事都call齊圍村老同埋黑社會出黎。
大家真係放棄元朗啦，唔好浪費兵力！
我唔係分化，但真係唔想再有細既比人打鑊金！

你男朋友個老豆係圍村老
問我一唔一齊出去打班青年人 女女都想打人
gay post?

今次依個P牌制度係改得好
#152310但係P牌 屌你老尾

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

重申一次
人多咪打
人少咪走
就係咁簡單

有冇錢收？

我係有p牌，但我講既野係真，你地話我收錢都好，只係元朗班友真係好撚on9

黑社會大撚晒?